老老實實，鐳射筆真係有殺傷力，勸大家唔好帶出街！

示範埋，射得穿報紙，真係攻擊性武器黎，連登仔點解釋？？
大家唔好帶鐳射筆出街，到時俾犬拉真係無得怨

blocked

我手指都插得穿張紙，所以...

起底，上一頁

push

個天文館爆炸味？

建築物點同人體比？？

唔洗講埋依D野啦,摺埋啦

有無連登仔解釋下？？

大巴大巴車落去

屌還屌
請善用不推文回覆

用手都可以殺人
用手都可以對你個眼球做成傷害

下下都自我切割, 咁不如唔好抗爭啦, 激嬲共產黨呀, 一陣又話出老解啦

連仔真係仆街
你開咁多新function咁有效防三毛人哋點搵食呀

部notebook 可以打爆人個頭又唔拎得
筆可以插盲眼又唔得
如果我同你講底褲條橡筋會勒死人
你係咪9fingfing 咁係條街度行

射眼唔洗著火都會盲

我唔係3毛，想睇下大家點解釋鐳射筆呢件事

你紙造加?